［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （503）

不推文

搬番過來

teddy第一視角，呢波同2打1 trade左個波既mechanics都幾細緻

呢波之前無咩點諗effort咩事係果到開大，睇真d就發覺ez w左準備e過去
預早r定，搞到uzi要後一步e入去

proplayer真係好撚勁

又時候入黎j skt

有冇人可以講下teddy條片
凱莎升w點解可以行住升

Ctrl

TPA TPA TPA!

唔係好明, 巴打可唔可以講多D

Ctrl 加 技能制 -升技

用回城個動畫取消咗升w 個動畫

講真nuguri game4 040 中期都打得起啦
game 4真係輸nuclear cancel auto
佢求其flash殺酒桶/ryze都可能唔洗輸有得打

SKT狗死全家

第一日就睇內鬥

G2係時候諗定點打IG
應該都係camp TheShy

諗緊要咩skin啦

幫G2 SKT諗定 出咩skin好

Sword真係垃圾

迫害到多蘭一場都冇得上

Grf成個管理層都係垃圾
Skt就係贏在管理層

因為有kroma

屌 睇想完之後想打爆隻肥西

職業場上俾人當銅牌仔咁打
前無古人 後無來者

唔講以為玩緊波比，又係揸住個槌

真
skt 世界第一

真係諗唔到SKT可以點輸

好心收皮

一係skt champ 一係g2 champ

支那唔會有任何機會

只要上路唔爆 IG就廢左一大半

令我諗起s7個trailer
faker話只要英雄聯盟仲係度
skt 就係最強

呢個真

咁你結合咁多年真係最強 （各資料顯示）
只不過係 暫時 未知有無新隊創到歷史

少睇LPL

IG同FPX 係55波 定係IG勁少少?

SKT VS RNG 頭一場唔算壓倒性掛

G2 穩過SKT
最少唔會放水同換人

G2咁勁 SKT點贏

個個係bang

無記錯fpx成季只輸一定兩局
其中一局就係輸比IG

無論g2 skt邊隊贏都好 只要喺final打敗支那隊就心滿意足

ts 天使skin

理性分析
前日faker咁多失誤
返到去應該已經俾kkoma屌到仆街
所以星期日應該會回復狀態carry skt

真 不過g2打贏支那隊嘅機會好似低啲
fpx贏ig嘅話 支那應該輕鬆決賽收皮

四強係衛冕冠軍+三個最強賽區第一種子
決賽唔會有內戰

係有啲擔心個開幕無上年咁正

資料不足 FPX summer 14 - 1 嗰一埸就係IG

FPX打IG真係要睇下ning個態一瞓醒tian就發唔到fpx就仆街

我覺得野區唔崩就贏到
之後等The shy發力就得

其實係要ning去帶動節奏
未出ning之前嗰個jg剩係得個農字

中上對線係強
但係冇ning做中間人就好似兩個唔同隊嘅咁

lm

的確係
IG好多時都係靠ning加rookie去搵機會
不過佢冇比泰山打崩又真係估唔到

DWG 2:0 IG你又唔講

條友弱智 唔需要睇佢d垃圾分析

1675又鳩up

faker 同Effort狀態都唔好
rank仲係Master

你收皮啦
G2係特登放水俾GRF等佢地心態膨脹
打IG嗰陣咪鬆懈晒結果上路俾人打爆
IG輸DWG係因為下路真係廢所以先輸

Skt1又攞冠軍了

只要the shy正常發育 對面都輸左一半
專登睇翻fpx輸ig嗰一場， 本身ig成隊輸緊， 比the shy血鬼1打5 逆轉左

下下叫人收皮

Grf 連bo5都贏唔到
點會勁過g2

坦白講 一係望FPX贏IG如果唔係IG好大機會連冠
利申覺得IG贏G2而G2贏SKT但係SKT會贏IG

講g2點由一開始plan 下路gank
soloq 玩家果然永遠都係soloq 玩家

同你一樣睇法
應該得khan頂得住ts
但skt打g2啲創意打法真係無乜勝算
faker狀態又差

不過今年lpl fpx對賽ig好似輸？

faker既國際賽勝場有冇人破到都成問題

想睇ig打g2

然後大清做埋活化石 50場都冇

玩緊唔係同一隻game

應該咁講
SKT唔好再扮高章用懶係奇怪打法. 堂堂大隊唔使用奇兵陣啦ON99

正正常常TEDDY PICK EZ / AD英, G2 PERK就一定揀AP , 呀叔呢D古怪野, 呢D對策交由佢地SKT 教練團搞

打野 秒PICK 李星, 蜘蛛已經可以做到55波
FAKER揀返 AE英, 佢真係隨時可以一個AE 番盤
上路硬食架喇, 用GP睇下偷唔偷到雞仲好

逼Perkz揀AP下路跟住玩後期等G2唔夠輸出

講起AD
今次世界賽Kaisa同Xayah佔左幾多場

Camp TheShy 咪得

IG其他位夠G2打咩笑死

拖唔到就係咁先，仲要睇埋caps wunder出咩

我係G2就3 Ban AD逼teddy玩法師/yauso

perkz 玩kaisa 同xyxah 幾好架
你估佢唔識玩ad 咩

teddy大把AD可以玩，睇教練比唔比佢

G2同SKT都一定當大家係最大對手
好明顯SKT成季係不斷研究G2打法再融入自己套戰術
而G2都起碼留左幾招專用黎打SKT
希望可以好好睇睇打足5場

炮娘 ez 剎雅 凱沙 克黎 希維 點ban呀

jj留多年係na

佢唔係去退休養老架咩
as expected

有Ruler唔要 走去同大清打比賽

退休mode都拎到NA seed 1

基本上得呢兩隻傳統AD先見得下人

咁luler 咪又入唔到worlds

SKT 越打越廢

G2越打越勁

3-0就一定

係睇吓過唔過到一個鐘

米之蓮唔高興

青暈左幾多日

剩係知全世界屌到sword仆晒街
惱羞到要搵grf幫手出禁制都係岩岩先知

Pzi笑撚死

reddit話琴日cvmax同lehend viper rather食燒肉

炮娘要打單人線拎優勢先勁
Ez小狗證明俾你睇 無撚用
克黎 Sivir 有冇人用過
Xayah Kaisa唯二可以Carry既Ad英 Ban咗佢G2一會贏Ad位 仲未計PerkZ呢兩隻都幾好

克黎未必冇機 g2出左下路先既 佢有信心用克黎穿佢線既就出到

其實都xayah kaisa varus ez Ashe kalista都仲出得
所以3ban都無用 不如留返ban蜘蛛李星仲好
肥狗ez其實都打左好多傷害 係可以照用嘅

jinx jhin ashe kalista varus ez 呢啲都得

lehend走啦
佢咁勁 去其他隊大把前途

其實唔洗煩 肥閪走就最好

lehend走嘅機會大好多
個肥閪有管理層保佢

撐G2班人是咪假膠 係人都知skt今年拎硬咁制

三下巴快撚d走啦 其實其他人真係冇乜大問題 但上路一大爆成場就玩撚完

我覺得sky 3:1或者3:2 G2

喺兩邊實力都係差唔多時候係要睇後勤準備同埋選手狀態。

SKT輸左msi我覺得佢地後勤一定對g2做左好多研究。G2後勤可能都有研究SKT,但SKT喺worlds同佢喺lck既打法上其實唔係好一樣。所以其實佢地係可以有兩種唔同特色既打法。G2就繼續都係g2。 SKT有個傾向係就算輸左俾一隊，好少會再輸俾同一隊，就算輸但中間會見到同第一次對陣個陣唔一樣。好似佢地喺lck spring對grf咁。第一round俾人炒，當全世界以為grf會第二round炒多次skt既時候，skt同grf打得好接近，最後final仲3:0埋。SKT對自己輸過既隊會好鑽研，會adapt 對手既打法然後搵方法counter.

所以我覺得會係3:1，SKT有陣時見到啲新pick未必會反應得切。以2016 對ROX semi final咁。但佢地醒左未諗到counter play會即ban (好似對spy game4 ban Ornn 咁。

清咁搶口

2018 SKT係錯誤投資左喺錯既人身上。
kkoma自己都認2018個方向行錯左。我諗佢地想練新血或者唔想洗太多錢搵big name.但新血唔穩定，Blank同Utara本身就唔係可以carry既人。咁就死得。

Riot韓國關於Kanavi調查結果公告
GRF乜事都無
中國人查中國人果然無事無事

LPL係騰訊契爺親生仔大哂架

我屌你老母台服 個ser廢撚到呢

打阿福要排15分鐘

其他ad唔敢講
呢兩隻絕對世界級

Perkz隻xayah好撚勁喎

咪話佢世界級

支那人jkl

有人問Jackeylove NA可以點樣進步
個支那仔話：簡單啦引入外援
屌心諗咁咪姐係你地囉

佢地踢咗TL出局喎
佢又講得無錯既
ig本身都係靠外援
NA最on9嘅係成日洗大錢搵人過去養老

大不了成隊走左佢留番三下巴囉
grf管理層咁鐘意佢,攬撚住佢過世啦

na本土支持度高啊靠買明星選手食na人氣好過冒險買新星唔知會唔會進步
反正na班痴線佬唔係點理國際賽成績係點,都一樣咁支持

如果lms有咁嘅市場
應該唔洗搞成今日呢個地步

jkl單野

本身好憎doinb+幾鍾意theshy

依加淨係想ig快撚啲收皮

邊單

垃圾Rito敢唔敢禁賽JKL

cls

點禁？最多係演員玩得廢JKL 係廢但算係支那入面正氣果d,同埋個記者問得仆街，佢原本問na點解成績咁差，JKL 都無答佢先轉過問法，18歲 細路黎答得差好正常
,同埋果場鳩玩一定有原因架啦，道德高地去判人有咩意思，就算要罰都係罰錢無可能禁賽

迴路？

之後JKL仲改埋名串鳩人喎

你係選手就唔可以鳩玩啦
on99咩鳩玩一定有原因

係咪想叫eu啲人好似韓狗咁troll uzi

啲支那仔係咁嫁啦
狐假虎威以為自己世界冠軍好撚勁周圍串人
睇吓佢威得幾耐

其實不嬲都係兩個韓仔carry
啲支那仔得戚乜鳩

所以佢講請外援係無錯
都好有資格講

講到其他ts 果d好似無掛過機要道德高地一定贏架，JKL 係有問題但係咪好大罪我又唔係好覺

其實真係冇錯嘅
Na d talent 打多十季都冇可能有冠
利申 Na fans

係鍾意屌佢
支那狗

主要係見到啲支那仔成班衝出嚟柒覺得眼冤啫

之前肥狗喺韓服鳩打都係罰錢
佢都係差唔多 謄訊點會捨得佢停賽

啲支那fans幫佢兜話佢唔係troll

支那fans on9就緊架啦，但想停賽果d 真係hater 心態，做為觀眾緊係想睇full team 打full team啦

屌到佢死老母都得，但想人停賽真係好肉酸

NA其實係D真明星唔肯黎先買過氣仔#mock#faker(GGS)同caps(TL)肯黎今年有八強啦

改咗咩名

不過比到盡咪罰錢
罰多一鋪好未
上次uzi咁樣都係罰錢

Bang

有幾肉酸？

TSM就算入唔到worlds定8強都一堆人嗌
就知點解

宜家得2個結果
ig拎冠軍 jkl可以再串d
ig收皮 jkl會比人屌到開花

揀kali
Perkz咪揀蛇女counter死
SKT唔會智障到打G2 pick kali

skt條下路線有時怪怪地 隻sup成日唔知做乜鳩衡送頭

jag重組

skt要贏真係好睇clid 帶唔帶風向
grf贏g2就係打野差距太大

可唔可以唔好4強先黎停
我想睇住佢輸

佢最好就串晒全部4強隊
然後俾人3-0收皮

ig fpx 圍內包剪揼揀隊入決賽算啦 唔撚想睇佢地內戰

岩
上年ig贏wc係因為無skt係度
Ig唔係今年以為會又贏wc嘛
笑能大個口

就算skt俾g2隊冧
G2都已經唔係上年嗰隊
IG準備俾人3-0報復

成班係到燈,會唔會燈到ig拎埋冠

撞唔到啦都，因為俾fpx 3比0咗已經

g2 炒 3比0 is 100% 既波
大家唔洗互屌了

出自真心g持skt的

多人鐘意睇小丑好似大清咁

NA有潛力嘅新人直播冇壓力又多錢
得返舊個堆係度仲打緊
D觀眾又係追星情懷
咪即係有錢版LMS

其實而家最恐怖係你唔知G2 佢出左幾多成力

好想睇skt打ig
但係唔想g2輸

SKT先係啦 輸果啲場都係放水打假波

啱
班skt 狗唔使ff咁多

G2輸grf嗰幾場咪夠係放水打假波

邊個停賽
無追到

cls世界賽打到平時打機咁款

G2打蛋黃第3場睇得出對BP,前期打架同慢慢營運都掌握幾到位

可能DWG冇諗過G2係搶kaisa放jc
而G2嘅第5ban ez 想迫可以搖擺嘅yasuo去下路
如果yasuo打中影響上野大好多
睇得出G2想試下nuclear個池有幾深
結果真係好淺 得兩三隻

G2係資源互換決策上亦做得好好
記得有次係放土龍黎換上兩塔加中一塔

已經唔係剩係識打架，睇得出識得適時放慢節奏

Ching近視？ g2出左下路先呀 你會唔會咁撚醒後pick出隻比人hard counter既黎打？

hey guys last game ,okay?

Sor

有冇人知支那賽區圍內傾好左邊隊贏未

冇

Ban剎雅等g2拎凱沙 之後pick克黎穿鳩佢線真係有得諗 但就all in前期 呢個skt春季都打唔少

After understanding the situation, we would like to clarify _____(Player) was not negative gaming, it was a normal summoner’s rift experience.

We are preparing our best for the upcoming semifinals. Let’s go ____(Team name)!

點counter? 定睇完opgg就出黎up

After understanding the situation, we would like to clarify Sword was not negative gaming, it was a normal summoner’s rift experience.

We are preparing our best for the upcoming semifinals. Let’s go Griffin！

最新潮文

Ching 覺得唔得未講多2句解釋下囉 克黎前期配牛 機械人 雷西一中cc即殺 殺1-2次就穿線啦 你凱莎點頂到後期呀哥哥

咁易咩青

所以佢唔係問緊你係咪counter咩
唔好覺得佢句野有骨先

呢啲真係好難講，剩係講下路選手實力G2贏

SKT 冠 gel

每次有人唔同意我睇法 我都會屌定先
贏定個勢

我先唔講係邊隊打邊隊先

頂級職業賽場上
有冇咁易可以Kalista加隻CC就可以輕鬆殺1~2次打穿線

仲要係4強，穿線

講到PERKZ 一定會揀凱沙咁
佢揀 漢默丁格/犽宿/星朵拉, 克黎可能連前期都冇埋

呢樣又唔同
佢話引對面拎kaisa先咁打

係囉

我仲要比人負皮

係咪咁易穿線啊

你估係theshy咩

人地唔拎kaisa 咁就唔會盲選克黎啦...
公道講 克黎打線數一數二強勢 大部分ad都可以壓制到食兵數

想當年都冇人估到bang wolf會俾ignar打爆

jhin屌壓克黎

應該係話你估sword咩

ignar真心勁架wor
睇eu果陣都覺得佢d機械人係有料

之前 SKT 打 MSF 真係好睇

RNG解散未

就啦

可唔可以送uzi去外國養老

結論：nuclear champ pool淺局限咗bp
下路輕鬆對線 主力focus上路
再滾雪球+分推 easy win

有冇人入到個官網度買final嘅飛

NA好歡迎佢

好耐冇打rank
打rank pick EZ即刻比人屌

今個星期場外咁多花生
Soaz vs jackylove
Nemesis vs doinb
中歐大戰

下面又咩事

原因

東山終於唔係最廢

東山俾人遺忘咗啦

直情係不值一提

其實講得好啱 tian先係真大腿

根本正常人都睇到tian 有幾撚勁，doinb 呢d 打法根本對個野操作要求好高，成日迫人all in dive 塔，操作勁既咪贏輸既咪周街送囉重有人話佢去邊隊，邊隊就起飛，心諗笑撚死咁多年play off 1輪遊，今年遇到lpl 第一JG tian 先入到世界賽

doinb堅carry喎
話佢最廢又誇張左

首先他認為 Doinb 雖總能在各線遊走幫助隊友擴展優勢，但他卻極需打野 Tian 的幫助，且之所以會經常選擇雷茲，是因為推線速度快，才能減少倚賴 Tian 的幫助，因此其實 FPX 的核心並非大家所看到的 Doinb，而較多是打野 Tian，單論線上 1 打 1 的情況，Doinb 經常因英雄屬於近戰而處於弱勢。

好啱

咁你ban雷茲咪得囉屌

nemesis條撚樣打完lec playoff都夠膽話自己勁過caps啦

我覺得fpx最勁係tian 其次crisp

一單還一單，事實大把人覺得doinb 廢

係 所以唔意外佢今次咁講

佢個樣又串

Knight9

輸左比人仲要串人廢
知人用ryze推線快又唔ban

好似勁嗰幾隊都用韓仔中上
BLG IG FPX EDG

係廢就廢㗎啦
講馬又要跑得快過隻馬先咩

支國人 中路左手 上路Flandre

用路西恩上路好勁嗰個?

fpx 聽日會比duke ko

係
同埋係playoff 3:0打爆IG
唔食資源 又鍾意拎carry英

贏線?聽講啲操作好癲

未睇過佢打 但啲人吹得幾勁

係幾勁 係LPL黎講
甚至吹大d算話依家支國人no.1 top

虎帝唔係續左約？ 點解散

個手下敗將講出黎無說服力
係咪自嘲自己連廢物都不如

垃圾隊 要光環都唔要成績
假如再原班人馬打多年真係唔撚會再睇

係咪勁過ts

連montage都無wo

應該綜合黎講勁唔過
但flandre用卡瑪單殺過the shy吸血鬼一次

未出過國吹黎做乜鳩，teddy msi 前吹到上天

支國第一永遠唔可信

好多搖擺pick 不過好少有驚喜pick e.g. faker ap tf
btw不推文

今年world bp diversity 最大wo

ad黎講唔係

ad得果兩隻

今晚有比賽？

其實上年我覺得反而好重覆

明、後日先有

睇過S7先係真fans 場場都妹妹 30分鐘完Game叫快

perkz zoe

Anyone saying that G2 will not make it out of their semi final is trolling.

I'm sorry but there's just no way. SKT have some good players but the meta doesn't suit them and individually they are outclassed.

dopa話skt有個練習生ad好勁
日後可能可以同viper deft ruler teddy 四大ad齊名

Doublelift

karsa下年應該走我估TL同TSM會好有興趣

大清40歲都屌虐其他三個啦

16強出局返去食女果下已經係人生贏家

TL冇晒外援位啦，而且impact同corejj都真係有料

impact計入NA啦

jensen同impact都已經計入NA
大清終於可以踢走賓仔買tarzan組銀河艦隊

grf唔係闔家既約都去到21年咩
grf班管理層會唔會咁易放人啊

出唔出局有咩所謂有邊隊大清未屠過 返歸屌女好過啦

又係假大清fan屎想引人屌我地大清

仲請咁多勁人
會唔會傷害大清既自尊心

而家韓服頭幾個位 呂布細佬 （好似係星海好勁既人既細佬）

買人有用咩
今個world jensen troll 到仆街
印象中比人單殺tim
雷尻我大清

全部21年 講真grf真係夠薑唔換肥閪咩
點同grf fans/韓仔交代

萬一skt拎唔返個champ 國內實屌仍屌得仲勁

who

viper有咁勁咩

大清係差s2時期tpa未打過

但講真，退休做賽評好過

同teddy差唔多風格 差唔多level

廢過好多連登啦

可以睇吓佢之前喺RW，隊友上路LPL MMD Mouse，jg flawless，佢點帶呢隊打到第三（定第四）
天而家勁過doinb係事實，但可以睇番spring啱啱開始嗰時，好明顯係doinb carry緊天，帶佢make play

doinb2017年喺qg拎常規賽mvp嗰時係打緊34%場均輸出，我唔覺得佢真係「混」，係重視幫隊友啫
FPX對doinb好嘅地方：
一，天比SN雪咗一年，technically新仔一個，好聽doinb話
二，Gimgoon角色池深，fpx要打下路可以玩poppy gp kennen抗壓，中上搖擺英全部舞得掂，比咗doinb好大嘅bp彈性
三，下路C得起

對線操作的確有爭議，但閱讀比賽能力我覺得佢同faker係領先全世界

doinb份人係幾乞人憎，不過我覺得nemesis咁講嘢都真係幾小學雞

但係相對嚟講角色池太淺
無得玩kaisa xayah就要yasuo

lm 今日出duke 屌打fpx

其實一直doinb都唔係吹奏佢lane phase
一直都係話佢caller位全圖觀好成功
的確以performance嚟睇 未係真係好突出
但係未至於最廢囉

kaisa
lucian
ez
xayah
係呢幾隻啦

ap tf應該未必再出 太R痕 果場打分推先有得諗姐

今日都係希望ig嬴，想睇theshy 最強對最強

今日大家都要平安返到屋企睇呀，唔理你撐邊到

同埋記得不推文

支那內戰 不了

fpx剩係睇中野連動定連洞

習曱甴

今日平安番屋企睇比賽

How

升嗰下禁b?

有冇海外巴打有投注開？有冇心水

唔知lpl內戰可唔可以推爆2個post呢
可以既話連登都幾多lpl fans

食屎啦 jackylove 等睇佢比人打爆

始終都係四強，又唔好話到個個都中國fans

有關係嘅咩

我剩係知skt最多fans

咁都有得spin
仲係屋企睇比賽唔出去幫拖既人
一定係藍絲

鄰國內戰關我地咩事

今日sjokz條裙好正

死翻出去推有用野啦 鄰國內戰關我地撚事咩

有無得兩隊輸晒

希望決賽係 ig vs g2

坐等睇兩邊韓仔carry

埋位睇內戰

希望打滿5局

金貢究竟會比ts單殺幾多次

支v支

RENMINB

得TS一個除衫打機

今年4強好睇
全部都係賽區第一再加上年冠軍

都s9啦 正常出到wc既選手個pool都唔會差得去邊

好似閪咁極端既有果隻就嬴 無果隻就穩輸所以要ban既情況已經不再

呀講少左

ig vs tl第2場咪5ban jg

針住賓仔黎ban

the shy同金貢算唔算矛盾對決
睇下the shy打爆條線成功定金貢抗壓成功

感覺 g2 / skt 打得贏fpx 打唔贏ig

但fpx又好似勁過ig

可能3場就完

IG衛冕
G2大滿貫
SKT重返榮譽
FPX種子第一加第一次入世界賽

ban ryze doinb廢一半

就ban撚左ryze

cls ban曬主流ad

竟然咁勇盲pick法洛士

IG 1-0

rip gimgoon

hka加油

ts quinn

鱷魚點打

搶lwx英

仲未有一隊夠膽放潘森出黎

Ban哂 ad 英笑死

其實法洛士好勁

勁到仆街
點敢放

Ez 好似爭d喎

DOINB藍寶中

又pick鱷魚

留名睇ts quinn bd到直g

鱷魚rip

世界賽版本ez唔入流啦

世一ad證明左呢樣野

大撚把人識用
只係用得唔夠好姐
鬼唔知唔止huni識用

但係世界最強藍寶可能真係肥閪嗰隻

艾希仲有用

又顯示出lwx角色池唔深嘅問題

宜家可能係

起碼有cc先啦

可能又揀ez 留黎bd姐

fpx隻上路準備比我shy哥打到弱智

今場varus 無tahm 點打團

咁個世界都好撚慘

Za shy 惡到

Quinn打到鱷魚喊住返企

ts帶press the attack

本身隻英都差好遠
仲要quinn係ts

上路已經十兵

都正常，好過肥劍

成日打到上哂腦唔代表佢廢喎

點定紅藍？

三路輸兵 諗住點贏啊fpx? btw不推文

呢隻惡魚惡撚到

兵數都追返少少，fpx 條上都幾穩

企定定比藍寶燒

金宮今日咁好打

TS內戰蟲?

IG 係FPX 私家雞?

Khan話過帶相位衝擊係可攻可守 追人走佬都得
強攻就淨係一心想A死對面

你冇腦姐
淨係招大放嘅時機同位置已經可以差好遠

TS吹大左

你睇多啲比賽先，藍寶打8萬+輸出真係得肥閪一個

世一tian係到賣笑？

tian太貪 1換1就好走

最CARRY果個 031

世一藍寶要講都係s5 marin而唔係肥閪啦
個場打成接近60分鐘吹藍寶輸出

支那內戰真係冇咩興趣睇

「淨係」
仲有大把地方唔同
對線 改完兵仔仇恨之後又唔同咗
仲要控熱 其實「識用」都差好遠

ez效果比預期好好多

咁咪唔好睇囉

TS

咁宜家2隻勁過佢嘅藍寶都收皮了
仲唔係現世一？

crisp 真係勁

ning

GIMGOON

gimgoon

咁樣死

企係到

sup差距

Faker: shopping?

銅牌

冇大清既比賽我唔會睇對啲二流選手冇興趣

JKL

JKL真係勁呢吓單殺

JKL4個頭既

CLS...成場都喺到打緊交

LPL 係咁打交

LPL

屌你老母ez 比varus solo kill

jkl訓醒了

jkl

Marin s9影都唔見啦仲世一藍寶講黎講去仲係s5，s7肥閪都屌打緊佢啦

塔底單殺

仲有人比賽出冰拳EZ

88IG

留低句會型啲㗎

FPX打得差到好一面倒

係

嘩屌RENMINB個大靚到

藍寶招大

DOINB同TIAN兩招大加埋玩撚哂

埃支

燈到

rumble

屌好撚正

好撚靚

屌點會前期同佢地打，根本屈機到爆

咁樣比位DOINB BBQ

當我無講過

Ig轉眼間送哂出去...

db真係幾勁下

呢吓係贏crisp避撚曬啲cc技

doinb最廢中路

Fpx靠tian carry多過doinb喎

好

crisp呢個bait再加doinb ult

埃支 老了

個combo靚到 食撚哂

練藍寶了

睇jkl carry了

doinb同tian兩個R靚到

jkl 0

ts打唔爆上線 ig就輸左一半

世一top carry未

嘩屌，真係睇少咗fpx

韓國人好勁

明明打CG果陣都話左你知唔可以放晒rumble同qiyana
點解仲有LPL隊會放齊晒兩隻

但未打呢波本身都差唔遠 fpx人頭落後拎晒龍 herald

都英B勁到

TS 隻鳥人打唔到效果完全

DOINB又多隻痴線英呃BAN

睇到rookie個喊樣了

呢場有4強最廢中路 + 世界第一上路

baolan真係廢

DOINB招大好準

世界賽最廢中路8/1/2

得隻RAKAN

TS同ning

fpx一睇就知靠jg

準備燈到空大

係ig on9放晒rumble qiyana
ban左是但一隻都已經得

doinb大技啲位又真係幾靚

Khan子拎葵恩明明屌打鱷魚，the shy居然屌打唔到

Underrated

乜王總買唔起fpx咩

兩隻on9 sup

邊個知會出rumble

感覺khan隻quin比ts勁

ts用quin都用到團戰英好想打輸出咁

DUKE 夠鐘上場

KHAN>TS

crisp 醒未

早幾個post話佢走緊佬 佢老豆已經比中共拎黎做緊回血劍

fpx隻sup

IG

呢樣野已經唔洗交手先知既combo

Rip

一陣ig可能一波團又打番番黎

燒完得返3份1

兩邊TOP CS

Rookie???

pick qiyana 第2 round都唔撚ban elise/rumble 走去ban lucian kalista放晒心去比JKL 我係FPX老西都PICK左呢個COMBO先啦

呢場根本唔比你laning phase 不停開戰 quinn緊係無用啦

佢on9啫唔ban ryze

今場兩隊嘅sup都好銅牌

ig3隻軟皮

放晒重心*

今屆d sup好似食哂屎咁

IG個陣無強開 點殺藍寶 ??

The shy 做咩仲唔買裝

THESHY又呃機打呀

牛同酒桶比你食左？

馬後炮到

一個金人收佢皮

有酒桶e閃同牛 但藍寶已經有金人
怕撞返去火燒後欄

一來係ig打法受限 唔適合打lck個套單帶
二來係fpx好識拎團戰組合黎逼你團

藍寶咁肥點打團

唔係
係韓國人

無啦啦將輸贏賭落jkl身上

咁其實你講晒啦
乜嘢都一個金人收佢皮好冇

ig個地圖黑到

IG只可以開隻 FPX JGEZ應該開唔到 其他既會比人反打一波

下一條又火龍
逼死IG

未打之前諗緊fpx邊有可能打穿theshy
呢家又覺得好似都無乜特別

教uzi玩ezreal

關鬼事明顯賭晒落ts 屌串個上路，d ban 係幫jkl 舒服過下路但ning 今場㩒死左比fpx 中野控死個路條

世一上單醒未

LWX咩隊友UZI咩隊友先

哇吊FPX勁撚到....我仲買哂3場IG全勝，仆佳了....

企喺度死咗

寧王2/6/3

隻牛廢撚到 国產牛

ning連人都見唔到就比人秒咗

其實比fpx中野連動到就唔洗玩
fpx勁就勁在jg

俾varus塔底單殺？

鳥人呢d 真係垃圾pick 太自信

ig隻support廢到

uzi會唔會咁樣比人單殺先

中路/JG 是但換一隻做其他英都冇打得咁勁啦combo問題

明明勁在中路 個JG前期係咁送喎

唔會
但uzi會出局

gg

GG

咁就一場

完全唔夠打團戰

TS 俾藍寶招E射兩下無半條血打鬼咩

8強最廢中路

呢場係勁嘅
但之前都要jg黎帶動佢

世一上路

根本就係ig唔識玩quin/41分推

一直以黎都係靠操作打團逆轉既,依加要玩要用腦既41分推

最後一波真係睇到r哂頭 rookie係到推上路兵然後ts同其他人守下?做乜撚野?

永世有隻support跟實

3:0啦 埃支廢撚到

真係冇陰公
ts pick埋counter英都打成咁
係咪呃機打呀

其實點解咁睇少fpx lpl1st seed
夏季賽14勝1敗

pick 隻鳥人去打團戰真係on99

不推文啦屌

決賽G2 對FPX
FPX無得打吧

AOE陣好撚勁 藍寶+姬亞娜

ig 真係廢到on9

上路係難啲Carry

ban qiyana都夠

屌..買撚左5場IG

咁贏

ching

葵恩打唔穿線好傷，單帶唔得遊走又唔得，團戰又難發揮

中路帶動JG下話 次次都係藍寶先手 先跑線 跑上跑下

第一場JT贏FPX 應該大把人跌晒眼鏡

輸bp 拎quinn打唔出優勢令到sup食2個ban位不過有ban 2隻ad平衝下路對線優勢 btw不推文

隻葵恩推線推唔郁仲要去打團

世一top打lpl mmd
打成點

你要比既我覺得hka入圍賽3z用quin果場都玩得好過ts

起碼係識瘋狂分推帶線而唔係成日群埋隊友到想打團

Ban完放ryze

Pick返血我秒AD咪幾好TS

搞到成個世界都睇少佢地

其實fpx個sup都送左好多次

支持fpx贏ig
係咁既話 g2贏skt都冇問題了

上路1V3 唔計好似

the shy喎

問題係theshy未拎團戰英/鬥士

呢場

想問小兵仇恨改左d咩
推線容易食小兵傷害？

買曬5場fpx

fpx其實放咗好多資源shut down佢

其實呢場已經唔關上路事 中野combo搞掂哂

ts隻quinn俾fpx捉左一兩次之後就打唔起身

認同
pick個分推英又唔敢搏
次次推過條河就即刻返轉頭group想打團戰
呢個陣想同人打團戰都唔知係咪傻撚左
人地隻rumble又肥

反IG揮手區

fpx豬1:3了

都知咁多位LOL手足中意討論 希望大家可以做多步幫幫手用不推文回覆

講咗group stage真係唔好參考太多

不推文 做港豬都低調d啦

比d咁ga對手G2..is侮辱..哈

無人估到，唸著靠counter pick ，點知fpx 中野係咁夾上，比jkl攞到頭都carry唔起

想問潘森暫時係咪100% ban rate? 真係OP到非ban即選？

不過呼拉圏招真係個大太op 放淫婦好過前期己經爆左拖拖下一野大又起飛

真 d勾

dive無敵

記得lwx同crisp係平均距離最遠嘅bot duo
最近好似係uzi同ming

今日點都唔會放

中間地龍baolan派膠果波又係

應該放左條龍佢比quin去分推發育順便帶線

屌你老味pick隻quin係咁想開團 ts你係咪記錯自己用咩角色

硬係覺得覺得呢場造假咁
利申 反ig

證明好多人都唔睇lpl 有睇lpl就知fpx好勁

我覺得可以擋塔傷咁耐前期真心屈機
有心dive真係dive撚死你

咪撚燈啦屌你

呢場真係BP屌打 加上支那打野完全俾人捉到路

想睇ig輸
善用不推文回覆

傻閪先唔ban
前期2秒暈2秒無敵點打

Ig明明可以pick犽宿打combo反而唔揀，係咪rookie唔識用

ig讓2追3揮手區

老閪都唔想個死共狗doinb入final

反G那

FPX seed 1有咩理由投IG

G社首歌
第一次聽到咁尷尬既野

請善用不推文

doinb針到ts仆街 邊線優勢好細
中期上半部輸到仆街 ts又無tp根本唔敢推塔

唔夠ap 隔離兩隻坦+ rumble ez

39.1% 痴撚線

G社搞咩 洗埋D錢出首咁撚柒既歌

咁有啲野好難講嘅

招e擋到兩下塔傷，又暈又痛，招大去邊度支援都得你話ban唔ban好啦

支那對支那

如果可以兩隊一齊攬炒就好

Ig睇黎可以返屋企了

下場Ban咗Qiyana
IG應該追返一局

團隊性最勁囉但上限真係唔算好高同埋呢個版本前期陣太屈機，食正版本唔洗拖後期神裝鬥操作團戰

呢隻英中上打野都勁到爆 帶埋TP 前期易配合GK 點一下E就無傷坦塔

真係好撚ON9

中期TS邊有可能敢推
FPX針撚到仆街

藍寶帶撚左掠食者 theshy 係塔已經比佢開r捉左2次 你估真係咁易過到半咩
跟本4 1唔到

台版Phoenix 難聽到

其實果啲覺得ig贏面大啲係基於咩理由？

屌食手指

話就話兩隊都支那隊，但IG輸一定大把支那人喊哂口

IG贏就話上屆冠軍都唔投

啲人仲話fpx得野輔勁

幾多歲仲食手指

平時ig最常做的中野夾上，反而fpx今日做返晒

我信shy哥，睇埋第2場先....

4強可以再抽就好

咪撚玩啦五寶

3ad唔平衡

Skt四強個狀態唔好 分分鐘出局可能

開團就送架啦，我覺得crisp 不知打得幾好跟住野視野贏晒，唔係kda 好就勁架

Yasuo Gragas 打脆皮先有用

FPX到決賽輸左比G2之後
實大把人屌佢內戰幻神 比IG打3-0左乜乜乜

真係好柒，一係自己作新架啦

八強狀態係差 但始終都係skt

有畫面

rng

Nemesis:

佢個bait直接令到團戰輕鬆贏

Fpx贏1場就講到贏硬咁
論排面2隊咪55波
但ig優勢在於theshy拎到團戰英/鬥士係可以舉重carry

欠IG一個冠軍

出中文版唔係問題 起碼D詞同唱既唔好咁柒先

信ts

一樣係跟住隊友奶，對線無贏

投IG都係信TS可以1打5姐 唔通信下路同隻JG咩

上次打spy都有啲吃力 作為skt fan真係流咗幾滴汗

係faker唔好啫

咪G社自己個台 一播廣告就播首柒歌

FPX有機直落IG3場 呢季個教練應該針對IG做左好耐功課
黎到WC都拎得返出黎

ban 呼拉圈 用翻d 團戰top ig 會贏

Game3玩政治成隊迫害mata姐

睇訪問話佢唔舒服 仲話唔會再俾g2贏s k t

feel到ts一陣忍唔住要pick fiora

lpl 1st seed通常都係內戰無敵

都係一貫打法姐...

講真寧願打G那都唔打skt住
諗住決賽見的

其實我而家都係覺得ig贏面大
啲bp調整吓比到ts發揮，唔覺得fpx實力真係經過ig

又真係慘啲 一落場即輸

caps 64 faker

仲唔落場邊有得揀SKIN

識BAN QIYANA咪好

廢話 唔通內戰勁既係2nd seed咩

Crisp 有啲似peanut

GRF

應該俾ig 屌打

Ig first pick酒桶做乜鳩

睇黎要Skt先有機會收鳳凰皮

你睇錯隊？

Support

Skt公廁

又pick到 cirsp 隻王牌潛水老

可以FLEX SUP/JG 可以開戰可以disengage t1 jg

上面啲人係咪唔識
禁個制不推文回覆

專登去youtube搵garena果首phoenix
得個製作花絮已經想嘔
咁撚難聽想點

連唱既都唔敢睇條片 你就知柒撚到點

聽返英文回血啦

潛水中

血鬼啦TS

FPX堅正，就係鐘意睇佢地玩d奇怪陣

doinb

覺得揀kaisa kayle有用啲，jg好似都差唔多

blitz

TIAN LEESIN

嘩屌潛水佬blitz都出齊

AP潛水佬

綠帽ning個英雄池好似無qiyana
好心就ban左佢咪ban ryze
綠帽ning英雄池得酒桶 趙信 Olaf reksai 李星
放doinb雷茲 揀Olaf/趙信/reksai配rookie星朵拉捉爆doinb等佢無得跑線仲好

金宮魔鬥

要DOINB拎坦

呢舖癡曬線

今場到fpx賭晒落lwx到

納帝有一排出攻裝好撚勁

不過好似nerf完無咁勁先少人玩

佢會出全ap

All in or nothing啦屌

ap潛水佬

Ts血鬼點輸

捉得爆：doinb隻ryze都係吹大咗
捉唔爆：ig有冇腦架 又放ryze

Kaisa肥唔起拉到都冇用

ig 5 ban doinb

果排一個勾勾你4份1血
痛到傻

如果ts血鬼都唔嬴，ig真係gg

賭晒tian 個節奏啦根本lwx 咪又係穩住打中後期

依家仲係好痛
只係唔出坦裝脆到紙咁
所以少咗人玩

其實我覺得今年首theme song幾好聽

夠力?

黑人帶偷錢架咩 仲要打坦 帶強攻唔係好啲咩

FPX有D似RNG個陣 又4保1

我覺得最好聽係s5嗰首

worrior應該係最熱血

fpx d 戰術真係好屈 次次贏晒野區節奏

不過我既排名係ignite>rise>phoenix>warriors>legends never die

ignite 雖然冇mv

Kda最正

想i支輸 睇支那人崩潰

搭錯嗲sor

NING完全俾人捉晒路..

🤔

Fpx啲聯動勁到 g2黎

Doinb拉嗰下就要閃啦咁都唔閃

2隊lpl崩咩潰

支那人好似唔係咁鍾意IG
輸咗會洗舒服了

轉轉轉嗰首 冇mv

點解佢玩lee成日一路行一路W自己

佢地唔係想IG連冠咩？

佢次次無腦農到4 跟住去上路幫ts
依加比人捉到路 fpx次次去開佢個buff

乜tahm唔係比人nerf到連拎出嚟都唔掂咩

Fpx跑線真係幾勤

始終都係想睇SKT對IG

淨係知rng已經令佢地崩潰左

首先一把打落jkl度先

又黎屈機野輔

FPX打返自己友好似第二隊咁

lpl mmd贏緊世一top兵

TS今鋪都獨力難支

啱 而家見到jkl 就

納帝cs竟然無差太多

開得好撚柒

痴線 勁撚到FPX

又黎送頭開團

TheShy都爆埋

支那仔又拖韓仔後腳

蜘蛛跳落巴龍池搶龍果幕睇到好感動
仲有marin納兒1推5

mmd內戰無敵，lpl mmd同樣道理

IG隻JG正一冚家NING

fpx冇人死

全部交閃幫AD

Ig好心忍下等theshy有2件裝先開團啦

ig玩完

笑死

LWX呢招大

打狗咁打

crisp真係幾勁

換樂言啦,ning完全做唔到野

埃G

個陣4保1 唔幫佢等輸

15 啦

型到

ig 咁垃圾

有機3:0喎

如果呢隊冇TS
應該晨早16強左

我覺得IG打外隊會勁過FPX.. 但內戰就食住

0:3 88然後決賽G2/SKT贏

死得仲快

GG啦 ig

等咗咁耐唔係3:0呀???

好似飛機都搭唔到喎清

無敵野輔打到ning 傻仔

唔通樂言係專打內戰

估唔到DOINB世界賽隻納DEE又係咁勁

Fpx個上路好大驚喜反而

點都有得搭
要去現場還獎盃

3個支那人拖後腿

其實點解明知人地中輔combo衝緊過黎都仲向河道engage隻ad

最慘ts今場都爆咗

Gimgoon 屌到Theshy 一棟都無

機械人逆風局雖然垃圾
但順風局就好難搞

其實中國個邊d人係鍾意fpx定ig多d

訓咗幾日 下個禮拜係咪HKA vs TSM決賽

仆街真係似3-0我買3-2 頭兩場IG 但點知IG原來係FPX私家雞 少睇LPL唔知

硬幣哥到處走cls

Ig出名d

LWX出呢件先

係rng

ig應該多fans多hater

抖音b cls

Ban doinb真係冇乜用
Ban mmd好過

全華班一定最多人鍾意
ig之前都有比人話
fpx就唔知

fpx針ig中上打

我諗基本上多fans既隊一定會多haters

開左bili個live黎睇chat d 人好似撐ig多

Mord pick 得幾好
唯一可以cc到 vlad

？

IG輸應該係RNG fans最開心

係呀
hka已經揀緊冠軍skin

doinb呢下黑仔到累到成隊出事

Fw 呢?

就係要呢啲啦 等左成個禮拜咪比啲垃圾我地睇先得架大佬

Ahq呢？

魔鬥拉得好不過遲咗

中國人不嬲都係尚書大人，上年ig攞咗冠軍咪吹奏多fans

Ig 個ig 同ad 毫無默契

1:1 FPX後期輸鳩緊

off一off topic

dwg個教練賽後訪問

越睇佢越覺得勁 目標好清晰亦唔會定太高 好明確咁將今年既經歷當成下次成功既踏腳石

又要theshy強行carry先贏到

上屆冠軍 仲有the shy咁有代表性 差唔多上路faker

屌tian 同crisp 真係痴撚線

Hook 撚到傻

Doin 隔牆打人

worlds最勁嘅blitz

雙HOOK

都係應該30，IG唔掂

個combo控到血鬼郁唔到

有冇勇者夠膽聽哂成首

針住中上就贏基本上

一套打完得返一血

隻青蛙有雙招開大過黎走?

態度謙虛正面
值得一讚

ig 真係上年世1 ?

ig長期冇Flash 俾人hook/cc到懷疑人生

中SUP兩隻神拉加一隻單挑圍捕點撚樣走呀大佬

crisp 真係超級carry

crisp好撚勁

3拉陣惡到

無得咁講，一年可以好大變化

唔好咁衰啦 好過ssg

針殺ts

上年geng仲離譜啦

今場連TS都舉唔起
仲可以點打

好少真係有隊好似skt咁就算換左人都keep到

1招cc中 其他幾招cc就黎

好多控，而且重要係準的

上年Aatrox 好似而家咁虧嘅話佢哋應該贏唔到

所以扣馬真係幾OP

屌你啲人圍姦ts

個教練真係諗得好周到

廣東話台

grf比ig3:1 grf真係...
定係fpx太勁

話哂都4強喎而家..

Keep S8？

殺ts個陣嘅控仲要冇重疊 cls

太熟ig 啦fpx

但呢條友過往記錄每隊都只會留一年
都唔知佢會唔會留dwg

ig隊野開戰又係ts 打又係ts
其餘4個咩都唔洗做
跟住ts 1個就夠入4強

好明顯係sword廢

Fpx成隊痴漢隊 追住黎屌

一拉接一拉,3招拉,你有FLASH都無用

👉🏻👈🏻 駁唔到

學clearlove話打rng唔使思考戰術，2lv gank下就得

打IG就係瘋狂連動搞上，先秒TS

佢地識針住上路嚟打 唔似grf放比上路農

反cup

LWX=辣殺

隻金機咁樣拉隊友點跟呀

ig 式團戰

THE SHY!!!!!!

痴撚線團戰

個下all in 真係差少少 好精彩

FPX咩事, 一隻一隻上?

WTF

發生咩事

On9架喎

又係ts

crisp好troll

TS 又carry

ON9.. 點解唔等齊人

好撚好睇

crisp亂開

god shy
ad殺手

又係THE SHY CARRY

.....fpx呢個開戰係咪收左錢

痴線

台服白金仔都學人講

世一top

DUKE淡定到，仲有心情飲奶茶

隻機械人 急左

啱啱笑Theshy嗰啲可以潛返

又係呢條契弟 不了

白痴仔隊友未到都仲捉

the shy 真係

呢兩隊贏左都打唔贏另外嗰兩隊

全鳩咁開

G都係白金就可以做啦

garena有個金牌主播添啦

冇啦 fpx

隻機器人

其實佢被開，死前先開

ts勁撚到

睇比賽都有人工出點會唔淡定

準備平faker紀錄

The shy出山了

ts起飛了

ts好撚din

開始亂了，呢個陣又打團太弱

Ban青蛙啦

咁樣送一波點撚打

佢講就講到係會留係dwg 下年再變強

不過佢s7 s8帶果兩隊都係冠軍隊 所以達成目標出走都唔出奇

牙Duke -> -_-

終於訓醒

冇話要拎咩牌先講得既

唔通個個主播都要菁英先講得

講咗今場theshy強行Carry

doinb未到就唔好開住啦
之前優勢冇晒，時間越後機械人就變垃圾
ig可以贏啦

等緊第三冠平小花記錄

巴龍果波隻機器人太on9

fpx係咪唔識打逆風

唔會再見到血鬼 好彩都睇到一場

JL?

lpl d團真係好撚好睇

jkl又自爆

未齊人係到拉

真係衰sup

條友好似屌過球Z話太低rank唔講得比賽

岩岩打塔都得啦1

又要打人

The shy 真係好癲 佢勁就成隊勁

Jkl諗住baolan食到

唔拉佢都係要死 比jkl開左

金機呢啲拉先掂架嘛

啱啱JKL打搭 1:1啦

如果係咁佢都幾柒

高手過招，一波就爆

但果個金牌仔拎過世界冠軍呢

cls中國內戰

頭先jkl唔throw GG左我覺得

唔覺佢呢場真係好carry

反完再反

lee syndrome

Varus 冇a塔

IG throw game?

jkl ning膨脹到

又送返

輸左就係輸佢

再反cap jkl就係千古罪人

贏咗團都無用

佢秒咗kaisa嗰下救咗成場Game

今場我剩係知4強最廢AD係JKL

呢場好有LPL味

g2/skt嚇到瀨屎未

風向好亂小心炒車

baolan e下含jkl

今年佢真係好垃圾

魔鬥真係算counter 打團血鬼

jkl為左殺機械人送左場game走

無所謂啦鬥燈

Kaisai第一件

DOINB扮得好似 等人以為有機會

魔鬥招大就係用黎困住TS

2隊lpl會無lpl味？

唔講以為輸左

應該都係遇強越強

等Ning有閃又可以反CUP

咁講啦 我覺得呢d對佢嚟講係普通表現

仲好睇

theshyt好勁 今場super打和1-1得唔得

不過fpx 幾難推